就快開學幫中學生解決一個好嚴重的問題

記得中學（好似中3）個陣坐格離o既女同學A話我中午係出面食完飯返到課室成陣汗味想我用止汗劑，咁我第二日返到離就用左啦，過左一排全班調位，第二個女同學B就話寧願我唔好用止汗劑，話止汗劑溝汗臭好難頂，之後我都聽佢講啦，然後同學B又話我汗臭啦。最後不了了之，我都係繼續用止汗劑。起碼比例上接受你肯做改善o既同學多啲。

利申：見過好多高大靚仔o既同學都比佢地話止汗劑溝汗臭難頂

重點！！
想自己班o既同學用止汗劑->正評
唔想佢地用->負評

止汗劑溝汗味真心難頂
汗味都好難聞
帶衫換係最好解決辦法

可以出門口返學前噴囉，最鬼憎啲人係課室到出完汗噴，成個課室都係汗溝化學劑味。 再唔係用走珠止汗劑囉
班男仔比我地班女同學屌幾屌唔敢再係課室入面噴

試下用去除汗味既沐浴露就得啦，汗味真係好難頂
利申無汗人

止汗劑本身陣味已經好攻鼻...

用止汗紙巾有冇得諗

我想講我識有啲人天生大汗基本上點都會流汗

但格離位點會嗅到嫁

咁你一年要幾多套校服

二三件都得啦 你會洗嫁嘛 三日洗一次都夠啦

無汗你要去睇醫生啦

仲以為係收錢做暑期作業個post

唔講咁多...

三日洗一次唔怪得咁臭啦屌，積埋幾日啲汗味，係人都想嘔

其實止汗劑有幾臭真心唔明，點都香過汗臭啦

已經離開青春期n 年廢中表示

(雖然feel 到係假膠 post，不過照講)

首先你要確定你用緊嘅係真係止汗劑定只係香體劑

其次，你買嘅係咩味道, 你學人買啲奇怪味道就抵死

最後，其實你幾時搽都係關事

雖然我唔會早一晚就搽，但係一早起身就會。

唔係著三日啊 係儲埋三日一次過洗
每件著一日咁

要出汗前噴 出左汗之後就唔好再噴

年青人，帶多底衫換好過用止汗劑

Hello
有關中學嘅post
就有我

認同樓主所講